大部分男人都中意平平無奇既女仔

最容易有拖拍既女仔
都有啲共通點：

隨和 中意依賴人
生活吃喝玩樂為主
讀書普通 得過且過
戀愛大過天 重色輕友
處理問題通常見步行步
無咩人生目標 唔識計劃

呢個類型既女仔
男人先至會想保護
女仔如果想拍拖
只要你哋唔好咁強勢
多啲附和 笑容 打扮
就好容易搵到男朋友

睇錯平胸既女仔

平平無奇

我鍾意高潮迭起既女仔

平平無奇既靚女仔

最重要係個樣

係咪即係MK妹

想搵個低調既女仔
嗰個IG都過千人follow又Po埋晒啲show 身材嘅相都唔知博咩

蠢男人咪鐘意蠢女人

睇你要咩男人㗎姐
係咩人就會同咩人一齊
你平平無奇嘅 個男人出眾得去邊

低調你就唔會approach到啦

不嬲都係 話就話要條女幾索幾大波 實際上都係揾返平平無奇嘅女先最好

樓主係想講
因為自己係完全相反 太獨特同出色 所以冇仔酒

*溝

no,好多仔溝
利申gay

點解
因為低調到唔知有呢個人？

真正叻男人係唔會介意自己女人叻同出眾
廢男先會驚自己唔夠個女人聰明 要面

冇特別既地方有咩好鍾意

x1

邊個黎?

你覺得人地平平無奇啫
咁就算真係平平無奇, 都好過三尖八角 甩皮甩骨既

叻先會吸引到人哋

親切 笑容 打扮

人哋都低調仲點會俾你留意到

真 好似佢咁

係人都有 有咩特別

唔怪之得我冇人要

我bb heidi

唔係個個有架

唔識

好 聽你咁講我決定放棄我份FYP

我啊巴打

咁又唔好

最撚憎呢啲女喎

你成段文 講緊既女仔都係垃圾表表者

一個男人有能力 係唔會怕女人超越佢

低調靚既女仔

呢樣嘢我都認同

強勢 我就係衰左係lee個位..

真係成塊板咁

同做朋友，做同事，做兄弟一樣

最大前題係要相處到

相處到嘅入門係易相處

所以你第一個point 隨和
係最重要嘅一點

過第一關之後係好係壞都無咁重要

同意。自己係啲咩人咪鐘意咩人，依樣佔好大部分

係 越叻嘅男人先會要得起出眾嘅女人
所以個標題都啱嘅 大部份男人都唔叻 都係平凡

因為大部分男人都平平無奇

nicerespect

你唔留意啲低調架姐
二百幾followers

一陣女仔識嘅嘢多過佢又話人串

最容易有拖拍既女仔
都有啲共通點：

隨和 中意依賴人------>隨和係, 中意依賴人唔係
生活吃喝玩樂為主------>如果有深度, 易溝都冇問題
讀書普通 得過且過------>如果讀書叻, 易溝都冇問題
戀愛大過天 重色輕友----->重自己輕友人就係
處理問題通常見步行步----->不認同
無咩人生目標 唔識計劃----->不認同

呢個類型既女仔
男人先至會想保護----->唔駛保護都冇問題
女仔如果想拍拖
只要你哋唔好咁強勢------->認同, 即是友善一點
多啲附和 笑容 打扮------>同上
就好容易搵到男朋友

平凡人搵平凡人
問題係邊？
大部分都係平凡人架啦

但係大部份既女人都係平凡既女人

根本係你唔屬於人哋個tier 甚至毒 人哋先對你強勢
毒撚未見過女仔對非毒撚溫婉姐
你所謂平平無奇 只係平平無奇嘅毒撚想搵同一個tier嘅女仔

G chi

男人廢咪唔想女人叻過佢

真正優秀嘅男人係唔需要叻嘅女人 黎幫自己
佢只喺需要一個心靈伴侶
可惜好多人都唔明

首先 我唔認為有問題既
只係一個現象
我只係想講
好多女人想搵叻既另一半
（姐係良禽擇木而棲）
但男人唔同
男人只需要一個令佢有保護慾既女人

佢有重色輕友既情況
某程度上就應該會依賴你
有深度既吃喝玩樂 有無例子？

表示唔係呢類型
孤獨終老的前奏

多啲笑 希望你搵到你既mr right

又private d名又難明
點揾

上面班女人起哂鋼咁 最慘係佢地以為自己好叻 原來係懶叻嗰下難頂

咁大劉係咪好蠢？

大波華, 相信唔會有人想要!

挑！條條女都話自己特別架啦，有邊個係真係好特別先？你自己唔覺，但其實你同其他女人冇咩分別
女人啊~~~~唔好成日以為自己好特別先得架

啱呀 叻既女人都會有佢地既難題同危險
我諗樓主應該係講緊性格上平平無奇既女人

識個女仔同你講緊嘅d似 好受歡迎 但佢煮嘢食焗蛋糕整曲奇好叻 然後身材好好
所謂平平無奇 可能只係樓主無發掘他人好處嘅能力 或者只係用讀書事業嚟定義人

因為無腦既女仔係最易媾

相反，有腦知自己要咩既女仔唔好話媾，
傾多兩句知你咩料啦

要傾咩國家大事道德議題 都要搵個地點㗎
食住黃店傾 有幾奇

依type女應該係港豬，新聞都唔多睇

點睇d 仔要求獨立唔痴身但又要小烏依人小女人

不論男女，最唔受歡迎嘅人一定係鐘意認屎認屁、自視甚高嗰種

識唔少叻嘅女仔都有拖拍，前提係EQ要高
只係大眾第一時間諗到「好叻」、「有諗法」嘅女仔都係返工懶叻嗰堆
拍唔到拖喺度懶異性嫌佢太叻

不能同意更多，身邊有個女仔正正係你所講既人，淨係識吃喝玩樂，去蒲去飲酒，新聞又唔睇，個世界發生緊咩事都唔知，又無乜見識又孤陋寡聞，最好笑廿幾歲人連左右都唔識分，對人生又無乜計劃，完全係「零」內涵
仲要個樣又唔靚...但好多仔溝
所以好耐之前已經覺得香港男仔都係鍾意呢類似舊飯既女仔

身材好好 你自己講左

容易搵到男朋友 但佢鐘意你扮出黎個面 唔係真正既自己 咁樣拍拖法都冇咩意思

你講緊咩

吃喝玩樂=唔可以傾有深度嘅嘢?
你自己諗下 到底有乜衝突

你意思係 吃喝玩樂嗰陣 同時講緊國家大事？

可以㗎 有啲人鍾意飲住酒傾添

成日係吃喝玩樂同時講正經野
同fd出街食飯傾到認真野好正常
唔通講國家大事又要po出黎比所有人睇咩

其實我無討論過傾唔傾國家大事
你可能誤會左

其實都係睇eq同真性情
必須要扮下傻互就

屌 2020年仲玩性別定型

呢個世界上大部份都係平平無奇架啦, 你估好多靚仔靚女, 叻仔叻女咩

好難得
低調呢個魅力唔係嗰個女仔有

你bb真係未發育

甘比啲心機唔講得笑㗎大美人，你估好似你咁直咩

但感覺上佢哋會唔會中伏真係好睇彩數

唔係平平無奇既多人溝 而係有性格個d好難溝

有

食煙、講粗口、去浦先係MK

係女人

冇人講冇壓力

ig得百幾個followers嘅女仔好多都毒到無朋友
佢地大多數都係同d同學玩
社交圈子窄 好難approach佢地

我100樓下

hi##我就係100個都冇

不過咁依家咁多狗，小心d唔好亂咁脾唔識嘅人follow 都好

唔係喎, 我想搵個女強人

屌, 乜都佢話晒事諗晒, 爽

扮......係無用，長時間一齊，自然會悉穿。做返自己反而更好

我好明顯講緊好似洪欣呢d咁蠢既西⋯西女人啦

因為追唔到d正，正個d眼角高。

自己係就當人係

點解咁多人負評比樓主?佢講嗰啲真係事實喎。

唔介意另一半強勢
但多數多勢都想搵個更強勢
然後自己被嫌棄

求索

慕強擇偶係女人天性
提升自我好過啦，唔好睇女人太重要

有頭髮

熾哥

最容易有拖拍既女仔
都有啲共通點：

隨和 中意依賴人
生活吃喝玩樂為主
讀書普通 得過且過
戀愛大過天 重色輕友
處理問題通常見步行步
無咩人生目標 唔識計劃

靚

想有個強勢嘅女人lead住我

名+姓炸喎 最多有啲符號咁

冇錯 都係一個好大動力嚟
個人唔衰得

因為好多男人自己都係平平無奇
只係竹門對竹門
你想太多

唔係男人特別中意平平無奇嘅女
而係大部分男女都平平無奇

平平無奇嘅男人通常唔會aim high
平平無奇嘅女人先會FF不凡嘅男人

日日去邊食咩做咩都係諗住點po ig 嘅女仔 我接受唔到

番工為放工唔會想學叻啲改進工作效率只係諗住行街新袋新鞋沙灘旅行嘅女仔 我接受唔到

一路同朋友食飯一路講國家大事好正常
普通傾計話題嚟㗎姐

其實讀書平平無奇好相對
你搵個medic 仔，佢既平平無奇可能都係個讀medic 既女
你揾個mk 仔，佢既平平無奇係個冇書讀既mk 妹

呢個分別其實已經好大
講到尾都係門當戶對
大家都係揾個背景差唔多既人

唔係人人都鍾意挑戰

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

你中意女人比你醒
carry你 plan好你之後既路
你唔蠢 但相對下係廢

你有無諗過係基數大嘅問題

呢種女人本身就最多

通常呢啲女仔都係大波

99.9%人都係平平無奇嘅人，你想特別都唔得
人可以同其他人比較，𡃁啲聰明啲，但唔會變得特別啲
特別係差唔多去到一個極端先會有嘅嘢，好似頂層音樂家（職業）、皇室（出身）、罕見疾病、真·明星（外表+格）、政治家（歷史人物）etc.
舉出嚟都係地球人中比較特別嘅人，但都有好多好多人
除非樓主係想講女人唔弱智已經好特別，唔係嘅話，基本上女人做咩都唔關事
講咁多咪又係變𡃁啲同眼角唔好咁高，一定有拖拍

調轉播

果個係西女人

一睇個TOPIC以為你講個胸
打算回覆"唔係"

我都想廢下

不過個人性格唔係咁，都扮唔到一世

佢地唔係真心中意平平無奇嘅女仔
而係自知追唔上好叻好Champ人生好精彩嘅女仔
只想要一個同佢同Level 可以控制嘅女仔
我諗喺佢地眼中呢啲女仔「安份」、「低調」、「正常」係有加分，但未必一定好過有性格、叻嘅女仔

喺一段關係入面適當咁扮下係ok，但如果要為個男人就磨去所有稜角，不了 如果本身唔係咁嘅人又格硬去做，除咗失去自我，得到個唔係中意真正嘅你嘅男人，仲有咩好處

咁啱既, 我鍾意低調架

腿張開 乜仔都有

平而近人≠平平無奇

全部女人都係雞？

各花入各眼

因為大部分既女都係咁囉
然後有自己睇法既多數係左膠女權分子，一係就拜金港女，一講野就張牙舞爪，性格好強勢，一陣行偏左變email果種憤世嫉俗真係不了

啲港女成日覺得自己好獨特，車，咪又係圍埋一堆講人是非

因為香港男人廢 自尊心強 個女仔咁叻點食住佢？緊係搵個冇撚腦既黎中出

毒撚見識少，右翼女仔無見過？

右翼女權女權到變法西斯

講撚到右翼就一定係女權
講撚到強勢就一定係女權

總知女人一強勢就係女權撚法西斯喇好未
最好女人活動範圍永遠喺張床度

世界上九成人都平平無奇架啦

唔係話強勢就女權
係好多有主見都係女權撚
無causal relationship
你鍾意咁睇，都無辦法
正如年輕人就唔一定係黃

我假設你係女人，你呢啲咪就係張牙舞爪囉

你漏左個蠢字 係咁蠢既西⋯西女人

愛上一個人佢一個笑容就夠，往後可以每日見到佢笑就係自己最大既動力見到佢笑 自己都會想跟住微笑

笑容真係好重要
成日閪口閪面點會頂得耐

唔緊要 你明就得